爭鮮真喺好好食

正垃圾 狗也不𨳒
Junk Sin
好撚正

比錯正評 我覺得好食 應該負評先啱 最鐘意食 八爪魚軍艦 同饅魚壽司

食開屎重要咁大聲

爭鮮都係乖乖地賣番3蚊件冰鮮壽司算啦，佢根本唔係做堂食嘅料

爭鮮不嬲都唔係好食做賣點
志在平

個鯖魚同泡芙好食

巴打 你應該未食過明將 呢d 先係垃圾
爭鮮 3蚊件 大件夾底食 良心企業

正名係 just shit

食過
但執咗
暫時最垃圾係爭鮮

香港人真係好鐘意爭鮮

恐後咁去排隊

同路人 窮撚又鍾意過下壽司癮 爭鮮係唯一選擇